睇咩電影會喊到仆街？

動漫 真人都得

悲慘世界

個孫返鄉下
想食炸雞
阿婆整雞比個孫

The Room (瘟室)

Interstellar

NEW GAME!

好似大陸戲黎？

唔係韓國咩？

睇到你id都哭能咗

愛.回家 韓國電影

與神同行

再見螢火蟲

然後個孫嫌棄隻雞
阿婆咁辛苦為個孫我睇到想喊

十年

愛回家

Coco

Manchester by （打到呢到開始想喊）the sea

比宇宙更遙遠的地方

螢火蟲之墓？細個睇到喊。唔敢再睇，驚忍唔住再喊

about time

MV 得唔得?

建國大業

阿妹每搖一下個罐就喊一次

Synecdoche New York Ending Scene

Rain man

放啲石仔入去搖
搖啲石仔出嚟
然後照擺入口…

條友死左

日影 - mother

肥貓流浪記

多啦a夢

成套戲就係講緊佢就死

Last evolution

7號房的禮物

一公升眼淚 日劇

以前中學睇喊到癲左

華爾街狼人

韓國愛回家

我睇鬼滅喊到癲

Monster Inc
Toy story 3

叮噹

一嚟就打大佬！

一生人絕對不能承受睇兩次～

無錯，簡直無童年陰影

Hachi: A Dog's Tale

四隻鬼果套，第一次睇真係一野爆喊

呢套好睇人LoL

屌你

About Time

Billy Elliot
個老豆為咗送佢去芭蕾舞學校
放棄罷工
俾班工友同大仔追住屌
佢喊住講He is just a kid

霸王別姬

“No, there's nothing there”

冇喊，但好sad

佢果種唔係催淚，但好舒服

呢套真係哭撚左,細個果陣睇冇乜感覺, 大個左翻睇哭成狗

無敵破壞王

我係奸角，冇咩唔好亦都冇壞
唔做人哋，要忠於自己

Sad到世界盡頭的電影

如果地球沒有貓 white album2 犬屋敷

鋼琴戰曲 The Pianist

Cinema Paradiso 星光伴我心

再見瑩火蟲

人妻片

綠色奇蹟 (不過係一套好舊嘅電影)

秒速五厘米

連登仔最憎嘅La la land

我唔記得個名係乜，講古天樂係古惑仔，阿媽死左果度佢講左句野勁催淚

我一生人只喊過兩次，第一次，我唔知，係你話我知，第二次，你唔知，但我已經講唔到比你知

Anohana

鬼滅之刃 劇場版（無限列車篇）

認真 信用欺詐師公主篇

睇love rosie次次都會喊
雖然係好結局又有喜劇位
但見佢地兜兜轉轉最後都搵到對方
就覺得這些機會不是我的

千尋

命運石之門 天元突破

陳可辛、張曼玉、黎明：甜蜜蜜

呢套死穴嚟

最後d相邊個幫佢地影的

明天，我要和昨天的你約會

秋田犬八千

無炸雞KFC 得水煮走地雞，其他個孫都唔識食，食埋啲垃圾食物。

打死不離三父女
有咩理由播印度國歌個時會想喊

駝住背由街市行返屋企嗰下
好心up

悲你老母臭閪

我左眼見到鬼
王勁威

每逢提親呢套戲我都要講

有次我係外國日本舖頭食拉麵 間野播戲
好播唔播 屌你老母 再見螢火蟲
之前未睇過咪一邊食一邊睇
仆佢個街 邊撚個咁喪心病狂寫d咁尻慘ge故仔
睇到我係一路食麵 一路喊
畫面就好似d古裝劇 行刑之前飽飯 唔好做餓鬼咁
人地唔知以為我痴線！！！！
好驚再咁落去會真係喊出聲 拿拿聲即刻埋單走人

紫羅蘭永恆花園

一諗起哥哥就想喊

幾好笑

一念無明
Coco
About time

no game no life 劇場版
屌你個氣氛塑造真係頂級

圍城

一睇愛。回家就諗起已經過身的嫲嫲
而家再翻睇影評
就已經流緊馬尿

炎柱大哥沒有輸

My Sister's Keeper

夫目前犯

Hatchi

結尾哭咗

你嘅第一次=對方最後一次

Blade Runner

First Man

人類挑戰登月果種偉大

在世界中心呼喚愛
個時聽埋平井堅首歌
真係喊到仆街

我的野蠻女友
必睇

你的名字

黎幕都係我最鍾意既一幕
次次睇都喊哂口

你個名

stand by me 千與千尋

gifted

童年陰影

北逃

不了,男主自己攞嚟

慘到唔敢再返睇

做多咗...

天能

One day

整蠱專家

最後相認嗰幕太感人

希望：為愛重生
人到底可以有幾賤

想問下宜家香港仲有冇鋪頭賣呢盒糖?

Trip到喊？

淪落人
I am Sam
Tuesday with morrie (不過呢套我係睇書喊到仆街)

睇咗3次
次次佢翻去見老豆我都眼濕濕

一個好爸爸？

巨人 獻上我的心臟

喜馬拉雅星

Father and son playing ping pong

明天 我要和昨天的妳約會

有啊 先前買過
太子食神傳說 利申唔知黃藍

good end wor

覺得幾inspiring
真係反思自己點樣珍惜時間同身邊嘅人

The legend of 1900
Cinema paradiso

我小學嗰陣學校播過

啲日式超市通常都有賣
會印埋阿妹個樣喺盒上面

扣你50分

我都想睇，求戲名

我睇嗰時冇喊到
根本係個呀哥害死佢呀妹

612

點理解到係good end

今天的我和明天的你約會

我係太子買都有架

鬼滅之刃

你肯定the room係瘟室

呢套都有得喊

大撚把

屌。。。。。

搭錯車

咪係 打仗都仲喺度玩

Tuesdays with Morrie

佢睇果套係Manchester city by the sea?

攞個罐溝水整糖水
同埋最後死嘅時候喊到仆街

Manchester by the sea

有你真好

呢套睇咁多次都喊到仆街

唔敢睇「北逃」、「再見螢火蟲」，見過簡介都覺得慘到仆街

最新睇mando最後除罩比grouting摸佢塊面果到喊到仆街

復仇者聯盟 3 & 4

紫羅蘭永恆花園[img]
[/img]

Grougu

係啊
以為快樂嘅日子可以持續
但事實上時間過得好快
珍惜眼前人真係講極都唔厭

人哋肯收留佢哋兩兄妹，個呀哥又頂唔順人哋話，搬去個防空洞

個妹又細個、錢又冇 最後害鬼死埋個呀妹

睇完係嬲

呢套當年睇真係攞命，集集要喊一次

明天，我要和昨天的妳約會

有冇巴絲生活好大壓力果陣會特登搵啲喊戲黎睇，等自己大哭一場，釋放下啲壓力？
利申：我會
好幾次覺得自己就爆煲都會走去戲院睇戲，自己一個係戲院喊

一定要係呢套，其他絕對唔會喊

我都係，屌。
一路睇一路屌鳩個啊哥，
如果肯吞嗰啖氣，明明個妹就唔洗死

張艾嘉係導演

張艾嘉另外有套念念都好正

跟住新啲 有2018套 相愛相親
都會喊

(念念未睇，當時上演已經好想睇，因為有梁洛施)

香港人講睇戲
睇電影留返比大陸仔啦

About time

I can’t beat it

理大圍城

三五成群

係歐洲旅行，搭長途巴士時睇未聞花名
一開始唔出聲咁喊，之後喊出聲
最後喊到崩潰抽搐
嚇親隔黎d 鬼佬

難睇到喊？

個呀媽原來唔係訓緊果下其實幾喊得

飛越瘋人院

The fault in our stars
就係為咗喊下先入戲院睇，點知真係喊到仆街

鬼滅

insideout
ping pong 消失個幕

告別之前，喊到出戲院都停唔到嚇親人

爛到喊係咪

cinema paradiso

ending不斷叫停個女嗰到真係好sad

Clannad
可以喊嘅地方 只有廁所 和爸爸嘅懷裏

喊到收唔到聲
基本上動物片好多都喊
仲有套Marley & me

Life is beautiful
睇完喊到對眼腫曬

睇哂前半段以為個感人點會係女主身上點知
如果係我一定揀老豆

紫羅蘭永恆花園 劇場版

(要睇左第一季同所有番外編先 睇完你都會喊 睇完再睇劇場版你就會喊到仆街)

coco

假如愛有天意

How long will I love you....

戰狼

數碼暴龍 Last Evolution 絆

死左之後 有烏蠅嬲黎嬲去
又係喊位

You are tearing me apart Lisa

我和金毛犬的十個約定

睇第一次就喊
再睇無feel

仆街孫

好似潮文

幻愛

喊咗兩次
抑壓嘅童年生活同後尾互相批鬥

守城

白髮魔女傳1,2

Inside Out

Love Rosie

Coco
Inside out
維尼與我

呢套野好出名 講到我都認得個罐
差唔多我每個相似post都見
其實講咩？ 冇睇過

飄零燕

it is time my son

屌
呢個真係記憶猶新
果時細細個睇電視(好似係星期日影院)
咁啱睇到呢段，加上果時有老一輩吧親人走咗...心痛到仆街

你自己睇一次套戲咪知囉

真

佢老母條屍細個睇嚇到hihi

人大左就明，好多事係無可奈何

呢段睇到喊

😂😂😂

my all time fav

最尾馬德鐘比人切jj

No! There is noting there!!!!

i m sam

電影: 不能說的秘密
動畫: 鐵血的孤兒

我次次睇都喊撚死

Sad到打錯字 nothing there!!!!!!

孤星淚就孤星淚啦

Never let me go

真係抵Casey Affleck拎奧斯卡影帝

睇戲喊到仆街咁搞笑
你個喊到仆街定義係點

仆街仔成日屌阿婆窮，想食雞阿婆就落住雨拎隻雞去煮，唔係炸雞就發難渣又推開阿婆，之後連阿婆鞋都掉埋

所有中出既av

Hachi!!!!!!!!!!!!!!!!

幫個細路寫信比佢全家果度

見到你呢個罐就知咩事

大陸先叫孤星淚

香港人不嬲叫悲慘世界

電影我冇喊, 舞台劇king sir我睇親都喊

Coco
掛住我老豆

究竟Ellen係邊個

我都係, 親戚又唔係趕兩兄妹走, 呢個時勢忍左啖氣捱過左先, 起碼等阿哥再大D、搵到野做先走, 佢咁做真係害死兩兄妹, 講係咁講, 但我都係會喊

Everyone is everyone

A star is born

相親相愛我都鍾意, 姥姥出場少少都搞到我喊

你岩既 YouTube睇左精華

click

但如果揀老豆, 就冇左電影叫人move on珍惜眼前人意思

我最另一個深刻位係佢想改變細妹命運, 想佢識過另一個好男仔,
但佢老婆點醒左佢, 人就係要自己面對問題, 佢唔改變自己, 冇人幫到佢

ping pong: take her to the moon for me 呢套係比成年人睇

一家人

Btw 7號房的禮物

小王子

好灰 唔敢睇第2 次

明天我要和昨天的你約會 第二刷
我想吃掉你的胰臟

係啦 臨尾細佬入佢老母個夢嗰段
十個睇七八個都會眼濕濕

3 idiots
又笑又喊
真係神作

有乜好喊
打死班力架就啱

港產片
《伴我同行》：細個老表睇到最尾會喊

《新難兄難弟》：細個睇當普通戲，大個睇番諗起如果老豆老母年紀咁大，忍唔住眼濕濕

星爺西遊記九幾年嗰套，又係以前當笑片，大個失戀後睇番，喊咗，個心仲翳住翳住

當時睇喊到pk

禮儀師之奏鳴曲

當年係戲院睇到喊

錢嘉樂：「條鍊好重

呢套真係喊到痴左線

《搭錯車》、《蝴蝶飛》

無名勳章

喊到仆街

日日都去車站

舊時舞台劇黎香港巡演叫過孤星淚

細個睇wall e冇乜感覺
大個睇

最後的我們

我睇左完全喊唔出,淨係覺得個呀哥係個on9仆街仔,如果唔係既話呀妹唔洗死
利申易喊種

Les Misérables點譯到孤星淚

真係喊到仆街

知道女主角阿媽有絕症嗰幕我喊到收唔到聲

成套戲得呢道好睇
睇頭十分鐘就可以走

Forrest gump

真
睇到佢成功建到國之後悲哭到收唔到聲

導盲犬小Q

我超中意呢套
但都同意女主係自私

係幾好睇,覺得獄友都好窩心,但唔明喊位係邊度

Life is beautiful
Schindler's List
A man called Ove

其實成套戲得一度喊位，老豆同個女道別完之後行刑，係咁同個獄卒講我唔想死個心好噏

ooo

無父無母睇lion king睇到喊（mufasa死嗰幕）

最後分開個女數123 呀爸都冇再轉身番黎嗰到喊到眼仆街

竊聽者

睇到依幕喊到痴線有無人明

入嚟為左睇呢套

攬住個獄卒隻腳話我係無辜我唔想死

好多套pixar嘅都好催淚
我連睇反斗車王3都喊到仆街
連新個兩套onward同soul都係有淚點
喊得最勁最係inside out
但反而coco無中我感動點

男：我哋聽日會見面嗎？
女：會(笑住講，下一秒上到車爆喊)

火影忍者

希望

細細個聽已經叫孤星淚
大陸先叫悲慘世界囉

Wall E

你自己問下法國人

Les Misérables係咩意思

黑警死全家

香港改戲名好多同本身個名無關㗎啦，你第一日做香港人呀？

快樂尋回犬

痴撚線 自己亂譯人個意思

仲好話番悲慘世界係錯

Wonder
睇幾多次都喊

新·香港人

月光寶盒最後一幕

呢套係笑到喊係咪

生前約死後

呢套真係好癲
同獄友相處嗰啲位笑到肚痛
跟住又喊到癲
反差好大

Eternal sunshine of the spotless mind

嗰陣睇完都仲喊到抖哂大氣咁

由細到大都係聽孤星淚
你00後?

呢套睇到好心up
不已經唔係好記得劇情

味之誘惑

我的心已經死了

個氣氛真係一世都記得
一睇到張poster就有感覺

呢套真係唔敢再睇，真係喊到仆街

以前一路睇一路都想一巴車落個孫到

肥貓流浪記
喊到傻咗

一唱歌就出曬戲

法文直譯姐
唔使屌到咁盡嘛

所有關於狗嘅電影

泰國嘅 初戀那件小事

地厚天高

有冇人睇過
小孤星馬高

interstellar
科幻片都拍到感人到痴線,dllm

未聞花名，次次一睇首歌條片都流哂馬尿

係咪男主疏忽左間屋著火，d 仔女死左？
佢遇返Michelle Williams 段對話好傷感

嗰年oscar Casey Affleck拎左最佳男主角，低因為有性侵醜聞overshadow 左佢拎獎

Matthew Mcconaughey 睇仔女拍俾佢段片
女：you once told me that when you come back we might be the same age. And today I'm the same age you were when you left

又唔可以話你錯, 不過雨果如果在世,你問佢評估中文電影譯名,佢一定係想叫悲慘世界>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>孤星淚

巴打識貨
真係睇到個心好up
尤其係最後唱世上只有媽媽好。。。

同埋如果佢揀咗老竇 佢就冇得將份愛再傳畀下一代 呢套戲真係高手得好緊要 我淨係諗返劇情都眼濕濕

這個殺手不太冷

姊姊的守護者 (My Sister's Keeper)

好似好白痴
但我細個睇 狼羊物語 喊到仆街

仲有 明天我要和作天的你約會 播返女主角度我都係勁喊

東京鐵塔電影版

後面播女主時間線加埋主題曲真係喊到停唔到
利申A0

green miles

柴犬奇蹟物語 正係試過呢套喊

70後你就00後

last samurai

文學野又唔聽蕭生
講個真名又一味盲屌

呢套又唔會喊得出 但係好沉重好深刻
我覺得雖然佢良心發現 但做過極權幫兇始終要還 冇咩好喊

近年嘅話就係紫羅蘭永恆花園電影，我係戲院喊到仆街，忍得勁辛苦

係, 如果揀老豆, 佢就會不停返, 成個故事就會loop完又loop,
咁就呼應唔到結局I just try to live every day as if I've deliberately come back to this one day as if it was the full final day of my extraordinary, ordinary life
呢個設計係昇華左, 唔係一般time travel電影
btw, netflix有得睇

阿仔後來拖住阿媽過馬路, 加埋首theme, 好感人

A.I.
The Green Miles
Three Idiots

當年二戰後真係好多細路係咁

戲場版都好感人

cinema paradiso 喊到我仆街 ，係個戲院度好想忍住都係忍唔到，我最愛既電影

韓國嗰套陽光姊妹淘

八佰

義犬報恩 細個睇已經喊
忠犬八千 第一次喺報紙睇到個故事都喊咗
再見螢火蟲 好慘

幾年前elements重映, 感動到喊,
上年ennio morricone過身, 又忍唔住喊

name？

係呀，好記得成場勁多人喊，唔係眼濕濕果隻，喊到出哂聲果啲。btw,幾時開番戲院比我睇多次星光伴我心呀

I am Ironman

係呀, 再早幾年係電影中心都重映過, 不過始終elements係大院, 真係感受唔同D, 特別係係戲院睇一套講電影嘅戲
最難得係elements竟然播theatrical version, 幾驚佢播director's cut (不過我知觀眾對呢兩個版本喜好非常兩極),
我仲記得當時戲院唔少中年男人都睇到呻鼻

係呀 我記得果時係太古睇 係真係唔同啲 同電影中心係有啲距離 好那正 比你聽住止下咳先lol 我就係其中一個中年男人lol

睇多一次都係喊 太精彩

我仲買左vcd, 不過係director's cut, 封面係港譯星光伴我飛, 佢有出過dvd, 但唔係港譯, 所以一直冇買,
而屋企已經冇機播碟好多年

等佢重映好過啦,係戲院睇真係唔同D,佢而家執過哂D色呀果D應該令過VCD多D既

純粹被封面吸引jar
呢套戲係少有(well, 目前唯一一套)由開場到結尾都會令我毛管動

目前喊得最勁嘅都係得 有一種悲傷

淪落人
歲月神偷

睇過兩次都係喊到收唔到聲

Casey Affleck演技巔峰
佢嗰種頹廢係由心而發
完全唔覺得係扮出嚟
同佢本人個氣質都幾接近

愛．慕
親愛的，不要跨過那條江

有無人睇過I am Sam？ 喊到仆街

之前京阿尼出事有揾第一季黎睇，睇到一半頂唔順棄左

咁 Lolita 你譯乜、幾十年嚟香港都係譯孤星淚

呢個真 最後爸爸嗰幕真係喊到不得了

禮儀師之奏鳴曲
五個小孩的校長

Her
雲端情人

認同
好食懶飛仲講到好慘咁
老馮養兩條蛀米蟲咁

我都試過

老母喺我打緊機嗰陣嘈我飲湯
叫佢放低仲煩住晒
之後喺佢面前倒咗成碗湯落地

佢地係慘，但個仆街阿哥

淨係覺得個阿哥好on9

I didn’t hit her

吊 好好笑

依套真係喊到抽筋

Hey Lisa

肥貓

有無人睇The marriage story睇到喊
去到ending男主角讀信喊到pk
仲要分手之後睇

我睇撚到嬲 個阿哥幫手去耕田唔得既

咁紫羅蘭的確唔係人人都鍾意
so你因咩事唔睇?

細細個睇已經喊，大個睇都係喊惠子

好漼淚 加埋後面喊到脫水

從不知天高與地厚😭😭😭

3 idiots
唔知點解睇親都喊

比悲傷更悲傷的故事 唔敢再睇多次 第一次睇戲喊到傻

呢套野睇都唔敢睇

我左眼見到鬼

舌尖上的中國

垃圾

求婚大作戰

陽光普照（台灣電影）

歲月神偷
睇咗三四次 每次都喊得好勁

離別之朝束起約定之花

死都唔肯睇套戲，又要問，YouTube 有成套戲又要睇精華

英雄本色 第一集

香港一直係譯孤星淚呀 大陸仔

細佬掉魚缸落洗個到

落水嗰到啊

五個小孩真係
個細路企高煮飯俾阿爺(?)食
哭𠹌到我

諗起星塵同埋有時

太陽像個大紅花
爆喊

未聞花名

睇到好撚燥

Same 仲發咗好幾晚惡夢
到大個睇番套戲果陣都會飛咗果part

呢套野只敢睇一次，冇睇過第二次

最後對住mama coco唱歌嗰度睇親都喊

個Ending....

查韓國 愛回家應該都有

再見了 可魯

Last evolution 好喊好多

數碼暴龍last revolution ,
主角唔捨得數碼暴龍嘅同時自己都唔捨得逝去嘅童年

Titanic

冲天救兵 - 阿伯同佢太太回憶錄果段，喊到眼晴失禁咁

情書 - 無敵！

道別的早晨就用約定之花點綴吧
有好多戲都好感人
但唯獨呢套我唔會忘記

Call me by your name

狼少年 宋仲基
唯一喊到痴線嘅戲

神奇地將看似離地既相對論平民化

The great dictator
Charlie Chaplin

發夢高峰期先睇
特別深感受

Ching識貨

屌你講Green miles 以為講緊綠野仙蹤

屌你老母

龜頭喊

仲有米奇老鼠

「悲慘」

Titanic
幾個樂手散完band之後決定繼續
個船員比環境迫到殺錯人再自殺
大左個明白會喊到仆街

睇過大鋼應該幾催淚

巴打有返咁上下年紀

又未至喊
但睇完個心那住那住

戀愛行星

直頭創傷後壓力症

藉著雨點說愛你

第一季已經係咁喊
劇場版睇4次喊足4次

桃姐

認同
每次見到啲留言都好懷疑到底係自己太冷血定乜
套野睇來睇去都淨係覺得佢兩兄妹好乞人憎，比地方佢住煮埋佢飯比被佢冚，啲被仲比佢拎埋走，唔駛錢呀？人地都對佢地不薄啦

野又唔做，日喊夜喊，淨係識玩你唔做人地要做呀仆街，晚晚半夜三更喊人地唔駛瞓，得你一個慘？

明明出去幫手跑腿都叫做有貢獻呀，捉條魚返屋企加餸都好丫，丫寧願日日走去玩，偷野比人打都唔肯做，做乜鳩

自己煮完野唔洗碗呢下最撚憎，寄人籬下仲要學人玩劃清界線，唔係好有骨氣㗎咩，點知啲野pat係到老奉要人洗，哇要唔要面
個阿姨真係算係咁，比我就掟撚咗佢兩件垃圾出街十世

最後件𡃁妹就死，以為佢地窮到無飯開，丫原來仲有3000蚊，咁晨早唔拎擺係到做咩，留黎買棺材？

唔太記得，印象中似係個故事說服唔到我佢既轉變

香港係咁嘅啦，好似這個殺手不太冷個名完全九唔搭八兼劇透
之後好多這個XX不太X戲名
最離譜有套法國戲叫天使愛美麗紅咗之後，以後有呢個女主角做嘅都天使XXX算數，懶撚過閪

兩公婆係醫院走廊行個到喊硬

蜘蛛俠

雨季我會番黎

慘情戲睇完就無謂
但佢既討論度極高 真係想知姐

垃圾堆？

新會然？

我第一次聽悲慘世界
佢係咪新移民黎

Click

共狗嚟姐

第二個回覆
金大喜都係